點解國民黨咁親共？ 係幾時開始？

有無熟台灣朋友解釋黎聽下
明明蔣介石係 主張共匪不兩立

去到幾時開始成個黨轉晒立場？由反共變親共，奶到雪雪聲？

馬英狗

？＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄？

連戰

反攻個光譜比民進黨拎哂
佢除左打統一牌都無咩好做

Exactly

係幾時開始180度轉

以前我以為林登輝同陳水偏先係仆街
而家睇番係我以前睇左支那d假新聞

我細個都成日聽李柱銘 陳太係漢汗
屌

大概係連戰個時開始
你見佢之後可以去中国奶共就知

而家睇番個時佢形勢咁好都可以輸俾陳水扁真係天註定

唔熟台灣,其實台灣人普遍係支持定反共？

本身同共黨有仇既都死咗9成 根本無咩反共既原因 而且民進黨比佢地更加激進
而家呢班只係純粹想經濟上搵著數

有錢搵有得食理撚得你咩黨

咁又無
不嬲都知佢地係好人
係台灣個邊李登輝比人污衊得好犀利
面家睇番根本係台灣國父

樓主坐咗20年監？

共產黨最叻係玩滲透同統戰
國民黨班廢閪垃圾俾人收買哂啦

我無知
麻煩詳細啲講黎聽下

有錢就係爸，你到底明唔明

維持現狀, 不想做中國人

咁點解國民黨仲咁多人支持？

歷史因素, 仲好多外省人跟國民政府搵食

明明你成個黨歷史係反共
咁係幾時開始180度轉軚先

老個堆如果係228受害者/家屬就反共同反國民黨,退休公務員多數支持國民黨
後生既台灣人都係 自然獨 ,即係一出世就吸自由既空氣,所以都係反共
最擔心係10後個批小朋友,因為佢地接觸好多中國野,抖音個類,怕佢地會係 自然統

台灣多腦殘,以下為一例